
                      MISIÓN IMPOSIBLE, POSIBLE!!
Tom Cruise esta que se sale, hace creíble lo increibre.
La trama súper Currada, las escenas de acción impresionantes; En conclusión, esta a la altura de las tres primeras y casi esta ultima podría ser la mejor. (Para ello habrá que verla una segunda vez).
Posible película del verano!
        
            